（轉發）懷疑示威者衝擊遊客係僑裝示威者既警察造成！！！

（轉發）明明今日同琴日一樣根本就冇人諗住衝擊
明明只係有好多人接機
極其量都只係集會人士/宣傳人員
點解會無啦啦會變左有衝突？

因為係有警察僑裝成示威者懷疑扮演示威行為
導致所有人被示威
任何衝突都懷疑係警察造成
目的係要破壞秩序
令警察有理由進行清場

請廣傳！各位小心！
好人一生平安

推

識人係狗隊做 帶頭搞事係佢地d人

我朋友話見到佢地戴曬耳機
應該係聽緊指揮